［Lin登輻射民調］有冇人哩幾日頭痛，及你所屬的生活地區

冇頭痛
住北區，港島做野

無頭痛，不過訓教時心悸，九龍

講一講 早兩日真係起身之後keep住小小頭痛不過今日冇乜
住東九龍

有頭痛，住葵青

痴撚線
11月單野12月先黎頭痛？咪玩啦

而家有，但都成差唔多兩年間中痛，
都唔知關唔關事新界大西北

睇你信邊個
[/quote]

[/quote]

幅圖代表咩？

幅圖代表咩？[/quote]

代表有人妖言惑眾，黨最可靠，滿意未？

代表有人妖言惑眾，黨最可靠，滿意未？[/quote]

痴線
上個月發生wo
宜家頭痛？
咩科學

痴線
上個月發生wo
宜家頭痛？
咩科學[/quote]

官方講法，係上個月修理
哩幾日裝野

昨日有post講
小道消息係哩幾日出事，啱啱修理左
信邊個自己㨂

官方講法，係上個月修理
哩幾日裝野

昨日有post講
小道消息係哩幾日出事，啱啱修理左
信邊個自己㨂[/quote]

明報專訊】內地微信公號「中國核能」透露，廣東大亞灣核電站上月底大修期間發生主泵阻尼器泄漏事件，隨後在廣核設計院核島所牽頭下，陝西特種橡膠製品公司承擔封堵項目。

該公司在接到任務幾小時內設計出密封方案，並通過國家核安全局批准，2日內完成工裝模具製造、電器控制系統改造、膠圈生產，第3日一行3人將所有封堵工具送往大亞灣基地，密封設備於上周二（11月29日）完成安裝，周日（4日）並網發電。據悉，現場操作環境有放射性。

目前，陝西特種橡膠製品公司發布的有關消息已被刪除，大亞灣網站並無披露這一事件。

明報專訊】內地微信公號「中國核能」透露，廣東大亞灣核電站上月底大修期間發生主泵阻尼器泄漏事件，隨後在廣核設計院核島所牽頭下，陝西特種橡膠製品公司承擔封堵項目。

該公司在接到任務幾小時內設計出密封方案，並通過國家核安全局批准，2日內完成工裝模具製造、電器控制系統改造、膠圈生產，第3日一行3人將所有封堵工具送往大亞灣基地，密封設備於上周二（11月29日）完成安裝，周日（4日）並網發電。據悉，現場操作環境有放射性。

目前，陝西特種橡膠製品公司發布的有關消息已被刪除，大亞灣網站並無披露這一事件。[/quote]

昨日邊個post
想睇下